## Tutorial pra configuração das ferramentas necessárias

https://blog.marcelocavalcante.net/terraform-criando-uma-infraestrutura-no-google-cloud/

## Instalação Terradorm

1. Faça o Download do terraform

https://www.terraform.io/downloads.html

2. Siga o video para fazer a instação

https://learn.hashicorp.com/terraform/getting-started/install.html

3. Para ver a versão instalada

terraform --version

## Instalação Google Cloud SDK

1. Procedimento/Download

https://cloud.google.com/sdk/downloads?hl=pt-BR

- Faça o Download do Windows de 64 bits (x86_64) com Python integrado

- Copie para o C:\

- Entre no diretorio copiado e execulte "install.bat"

- Entre no google-cloud-sdk/bin e execulte o comando "gcloud init"

- Depois siga os passos

2. 